<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Windows, Mac ve Android için En İyi Yazılım Kategorilerini Keşfedin on FileNUX</title>
    <link>https://filenux.com/tr/categories/</link>
    <description>Recent content in Windows, Mac ve Android için En İyi Yazılım Kategorilerini Keşfedin on FileNUX</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>tr</language>
    <lastBuildDate>Sun, 14 May 2023 12:14:18 -0300</lastBuildDate><atom:link href="https://filenux.com/tr/categories/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Windows için En İyi Kıyaslama Yazılımlarını İndirin</title>
      <link>https://filenux.com/tr/categories/windows-benchmarking-software/</link>
      <pubDate>Sun, 14 May 2023 12:14:18 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://filenux.com/tr/categories/windows-benchmarking-software/</guid>
      <description>Sistem performansını karşılaştırmanıza, performans verilerini analiz etmenize ve daha fazlasına yardımcı olan ücretsiz kıyaslama araçları listemize göz atın!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Windows için En İyi Antivirüs Yazılımlarını İndirin</title>
      <link>https://filenux.com/tr/categories/windows-antivirus-software/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Mar 2023 20:00:37 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://filenux.com/tr/categories/windows-antivirus-software/</guid>
      <description>Windows için en iyi antivirüs ile bilgisayarınızı ve verilerinizi güvende tutun. Virüs taraması, kötü amaçlı yazılım temizleme ve en son siber saldırılara karşı koruma.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Windows için En İyi Kötü Amaçlı Yazılımdan Koruma Yazılımlarını İndirin</title>
      <link>https://filenux.com/tr/categories/windows-antimalware-software/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Mar 2023 11:00:53 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://filenux.com/tr/categories/windows-antimalware-software/</guid>
      <description>Kötü amaçlı yazılımdan koruma yazılımı, kötü amaçlı yazılım olarak da bilinen kötü amaçlı yazılımları önlemek, tespit etmek ve kaldırmak için tasarlanmış bir bilgisayar programı türüdür.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Windows için En İyi Tarayıcıları ve Eklentileri İndirin</title>
      <link>https://filenux.com/tr/categories/windows-browsers-and-plugins/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Jan 2023 18:30:33 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://filenux.com/tr/categories/windows-browsers-and-plugins/</guid>
      <description>Google Chrome, Microsoft Edge, Mozilla Firefox, Opera ve çok daha fazlası dahil olmak üzere Windows için en son ve en iyi tarayıcıları indirin.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
